\section{Ausbildung}
\resumeSubHeadingListStart
\resumeSubheading
{RWTH Aachen}{Aachen, NRW, Deutschland}
{Bachelor of Science, Informatik}{Oct. 2022 -- jetzt}

\resumeSubheading
{Assumption College}{Bangkok, Thailand}
{Gymnasium im Ingenieurabschluss, GPAX;3.7 }{ Jun. 2019 -- Mar. 2022}
\resumeSubHeadingListEnd


%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{Erfahrung}
\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheading
{SPACE AC}{Bangkok, Thailand}
{Softwareentwickler}{Oct 2020 - Mar 2022}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Mapleseed payload}
{Entwurf und Bau eines Satelliten in Dosengröße mit 2 autorotierenden Nutzlasten und Halbduplex-Kommunikation im Annual Cansat Competition 2021, dritter Platz}
\resumeItem{Höhenballon-Satelliten und Langstreckenkommunikation}
{Erforschung und Einsatz eines Wetterballons zur Sammlung wichtiger Daten in 28 km Höhe in der Startosphäre.}
\resumeItem{Mentoring}
{Die Betreuung eines neuen Mitarbeiters, seine Ausbildung und die Überwachung seiner Arbeit sind für seinen Erfolg in seiner Rolle von wesentlicher Bedeutung und tragen zum Gesamterfolg des Unternehmens bei.}
\resumeItemListEnd

% --------Multiple Positions Heading------------
%  \resumeSubSubheading
%   {Software Engineer I}{Oct 2014 - Sep 2016}
%   \resumeItemListStart
%      \resumeItem{Apache Beam}
%        {Apache Beam is a unified model for defining both batch and streaming data-parallel processing pipelines}
%   \resumeItemListEnd
%  \resumeSubHeadingListEnd
%-------------------------------------------


\resumeSubHeadingListEnd


%-----------PROJECTS-----------------
\section{Projekte}
\resumeSubHeadingListStart
\resumeSubItem{Erkennen von Defekten an Rasierklingen - Bildverarbeitung}
{Analyse und Erkennung von Defekten an der einzelnen Rasierklinge von Philips beim Fraunhofer Hackathon 2023, zweiter Platz}
\resumeSubItem{ASL zu Text - Bildklassifizierung}
{eine KI für die Übersetzung von amerikanischer Zeichensprache in Text entwickelt und in der Produktion eingesetzt. beim APAC Microsoft Hackathon 2022 den ersten Platz gewonnen}
\resumeSubItem{Lebensmittelmanagement AI - Bildklassifizierung}
{Erstellung einer KI zur Erkennung von Lebensmitteln und Messung der Lebensmittelverschwendung zur Verringerung des CO2-Fußabdrucks im AIS Virtual Hackathon 2020, Teilnehmer}
\resumeSubItem{Web-Portfolio - Web-Entwicklung}
{Ein Website-Portfolio für mich. Beschreiben Sie meine Fähigkeiten, meine bisherige Ausbildung und Erfahrung.}
\resumeSubItem{Secret santa - Web-Entwicklung}
{Eine Website zur Erleichterung der Zuteilung von Einzelpersonen bei einem Wichtelgeschenkaustausch.}
\resumeSubHeadingListEnd

%
%--------PROGRAMMING SKILLS------------
\section{Programmierfähigkeiten}
\resumeSubHeadingListStart
\item{
            \textbf{Sprache (Experte) }{: Python, Typescript, Javascript, HTML/CSS}
      }
\item{
            \textbf{Sprache (Zuständig)}{: Java, Haskell, Prolog, R, SQL, C, C++}
      }
\item{
            \textbf{Technologie}{: Git, Github, Linux, Windows}
            \hfill
            \textbf{Web-Entwicklung}{: Next.js, React, Sass, Prisma.js}
      }
\item{
            \textbf{Data Science}{: Tensoflow, Numpy, Pandas, Scikit, Matplotlib, Jupyter, Colab, Anaconda}
            \hfill
      }
\resumeSubHeadingListEnd
%-------------------------------------------
%
%--------Language-----------------------
\section{Sprache}
\resumeSubHeadingListStart
\item{
            \textbf{Thai}{: Muttersprache}
            \hfill
            \textbf{Englisch}{: C2}
            \hfill
            \textbf{Deutsch}{: C1}
      }
\resumeSubHeadingListEnd